{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 비밀의정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、予約した人数が追加される場合はペンションに予めご連絡しなければならないそうです。 増員に対する費用は、定員を超える場合に発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできないそうです。 ペット同伴入室の場合も入室を拒否される場合もあり、払い戻しもできないと言及されています。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 予約後は払い戻しもできないそうです。 入室及び退室時間を正確に守らなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあると言及されています。 客室内では直火方式での調理や個人的な炊事道具の持ち込みが禁止されており、喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も避けるべきだと明示されています。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンション内では個別バーベキュー利用が可能で、利用時間は入室時から23:00までです。 子供や幼児連れの場合は安全に注意する必要があり、客室ではIPTVとWiFiを利用してインターネットを利用することができます。 プールの営業日は夏期で、利用時間は11:00から19:00までです。 水深は1m20cmで、水着を着用して安全に注意しなければなりません。 ペンションには駐車可能なスペースがあり、干潟体験、釣り、旅行先割引券など様々な活動が楽しめます。 周辺の観光地としては砂浜港、安眠海水浴場、フラワーパーク、コッチ海水浴場、泰安光祭り、自然休養林、安眠岩などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数の増加については事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した人数が増える場合には、事前にペンションにご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "増員に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "定員を超える場合には費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴での入室は場合によっては拒否されることがあります。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約後のキャンセルは払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間や退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間は正確に守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用において責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では調理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンション内でのバーベキューの利用時間は、入室時から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児連れの場合に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "子供や幼児連れの場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "プールの営業日は夏期で、利用時間は11:00から19:00までです。水深は1m20cmで、水着を着用して安全に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には砂浜港、安眠海水浴場、フラワーパーク、コッチ海水浴場、泰安光祭り、自然休養林、安眠岩などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 532,
        "QA": 616
    }
}